蕭生：有信心亞洲疫情開始受控！

蕭生簡直係神 滅世

佢尋日唔係先話港台下一波爆會好危險咩

多謝燒山

(重開)香港社會運動需要轉型

彈出彈入打_ 呀丫笨

仆街，係時候買定棺材

唔撚明你的圖點解

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

冇人會睇得明

真名上連登

出少句聲啦屌

咁你明就入來幫推

我都想問

燒山屌你老母

中晒喎

做乜鳩

中了